麻煩連仔del post

朋友 WhatsApp 證實 TVB 今次堅大鑊, 證明我地方向正確

此post截圖未經原圖主人同意就轉載，會嚴重影響原圖主人及其友人。原圖主人已於twitter聯絡Lihkg admin @lihkg_forum。麻煩del post，謝謝！